一人一個最難搵廁所既商場

岩岩行過中環置地廣場諗住去個廁所
點知行左10個鐘都冇一個指示牌寫住洗手間喺咩方向
仲整左幾部導航既機幫人搵唔同鋪頭
玩touch mon但係感應又慢 禁完廁所又要禁男女廁 禁都禁左半分鐘 仲要哂時間睇地圖
之後 終於見到有寫廁所既指示牌 指左個方向 屌 一望個廁所就喺眼前
係咪即係我要花10分鐘搵到呢個指示牌 我先搵到個廁所
仲有冇其他地方搵廁所都係咁難

The one

唔識問人？

路在口邊 出親街有咩都一定第一時間問人先

圓方

德福，剩係搵到女廁

家樂坊

如果喺街度 我會問邊個位有廁所
如果喺一個明知有廁所既地方 例如商場 問人廁所喺邊好似好蠢咁 有哂指示自己唔識搵咩
但係偏偏有d仆街地方對廁所既位置指示得唔清晰
問人又顯得自己好白痴

屌咁你真係搵唔到丫嘛, 咁你真係蠢丫嘛

蠢就要問架啦, 唔通好似你咁搵到炆搵到燥就叫聰明咩

一睇以為樓主真係行咗十個鐘

西九龍

Lm

入黎想講the one
第一個回覆就係
真係

先達

西九龍
有廁所=冇廁所 乾淨到米奇都走入去玩

想知有幾難搵
佢分開左男女廁係唔就腳 唔係難搵
雖然都係閪

同街邊公園果啲阿伯打針筒廁所差唔多

係
行到去格離廣場又話置地有
星期日又好多廁所唔開
要去到sb個層

我記得之前有一次喺西九龍肚痾 局住要去佢個廁所 又窄又污糟又臭

樓主

新城市廣場

新世紀

盲

apm